近10年做得好既動畫有邊幾套?

孤陋寡聞

命運石之門
屍鬼 (唔係東京xxx)
小圓

Angel Beats charlotte唔知計唔計好

四疊半神話大系
乒乓
企鵝罐

魔法戰爭

charlotte

2ch list
No1神アニメ期間別受賞歴
（2013春）惡の華
（2013夏）ステラ女学院高等科C3部
（2013秋）メガネブ！
（2014冬）魔法戦争
（2014春）メカクシティアクターズ
（2014春売上込）M3 ソノ黒キ鋼
（2014夏）グラスリップ
（2014秋）ガンダム Gのレコンギスタ
（2014秋売上込）白銀の意思アルジェヴォルン
（2015冬）ISUCA
（2015春）パンチライン
（2015夏）ケイオスドラゴン 赤竜戦役
（2015秋）コメット・ルシファー
（2016冬）ディバインゲート
（2016春）迷家-マヨイガ-
（2016夏）ダンガンロンパ3
（2016秋）Bloodivores
（2017冬）CHAOS;CHILD

這就是殭屍

一定有物怪

便當啦⋯

笨蛋測驗召喚獸
我的腦內戀礙選項

睇哂佢就可以畢業了

agger

一拳 動畫絕不慳水

怪化貓 京吹

虎與龍

肯定係天空突破

加速世界、翠星、神作psycho pass、蒼藍鋼鐵戰艦、fsn ubw、高校艦隊、幼女戰記

睇到第一個係惡之華已經笑左

第一眼去左迷家度

有一半睇過